Chu Chu Yeah!!! Please Me !!!

Chu chu yeah!
Without you!!!!!!!!!!!!!!!

あ! なんてことだ !
些細な過ちだ

Go to school! By bus!~

chu chu yeah

屌，唱左出黎

小林?

Majiyabakune

Chu chu yeah

Chu Chu yeah!!!

僕は君の翼に

Chu Chu yeah!

マジやばくね

Chu Chu Yeah